未結婚 你不肯給我露

如沒神 應該可給我操

我也知是你基督主教只准抱

我也知是你的天主教只准抱

這守身的處女 對我突然話有左
難道我 沒扑你是我傻

郭富誠既弱?

誰躲在家裡 只准手挽手般去過
想多姿多彩可以怎過

我碌鳩曉跳舞
你怕太埋會插到

咩教會呀

當閪窿遇上鳩

精跟卵互緊扣

風箏與風

即使插入的痛

楊怡騎著林峰

越黎越教會

恒管仔愛得英勇

到而家都未知係咩歌

00後？

知唔知乜嘢係松日mp3?